消防都爆料 指警方有意阻撓救護工作

【譴責警隊濫用救護車】除咗醫護人員向 HA Secrets 爆嘅料之外，我哋又收到消防處人員嘅爆料。首先，消防處曾經建議派直升機到警察總部接走緊急病患者，但被警方拒絕。警方要求消防處派救護車經軒尼詩道到警察總部時，消防處已第一時間指出此路不通，但警方堅持要行呢條路。被救護車接走果15個警隊「老弱婦孺」其實全部行得走得，按救護緊急分類全部屬於「綠色」。佢哋大部分冇送院就自行離去，就算送咗去急症室嘅根據 HA Secrets 5個中最少有3個冇登記求診就走咗。

咁樣濫用五架救護車係咪應該受譴責？

消防都睇唔過眼

推

垃圾慈母

屌點解啲警狗可以咁cheap
佢地今日搞到自己雞毛鴨血
完完全全係佢地自己嘅責任
又蠢又想用計 死廢condom仔

推！

開記招啦屌，上網講咪又係得我地知

點解要係 secret 爆唔同 media 爆

聽日，和理非回合

救護唔幫
消防唔幫
警犬你有無檢討下自己有幾乞人憎？

抵消防咁高民望 班死黑警

media除左蘋果邊個肯報

火燒狗屋，冇人救火

想無左份工咩
仲要供樓

我唔明點解消防係救人 警犬係防止罪行發生
但權力同人工可以差咁遠

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

其實消防係咪一直都唔妥警犬

我都好想知

消防

推到消防開記招

頭先喺沙田已經收到講尋日警犬阻救護既傳單

下一個焦點：警方砌生豬肉

推佢老母啦

因為警察嘅方便帶嚟其他部門嘅不便
如果其他部門啲人都仲想包庇佢地嘅話,係咪覺得自己under 警察

應該唔抵得點解咁辛苦但人工低過佢地

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

全城圍屌

垃圾毅進警狗 屌你老母死全家

哈
消防唔好話一年365日都冒住生命危險去救人
淨係每日都要KEEP住體能訓練去令到身體係救人既時侯可以發揮得最好
黑警就日日落街行個BID, 3點3食個tea, 得閒又行下入商場地鐵涼下冷氣
十個有七個都肥到有肚腩
香港本身已經少罪案發生
唔係因為警察有幾勁幾勁,而係因為香港人大部份人既質素都係世界頂尖
有罪案都係因為某d外來人口

然後再望返個人工? 真係人唔笑狗都吠

pish

d毅進仔冇腦作故仔仲要打輿論係咩玩法

我諗社會各界都會好憎警察，而且仲係警犬自己做成。

支持消防同救護開記招屌佢地濫用救護
交代埋果班抬出黎既"病情"

過街老鼠

因為紅白藍，有無聽過？

支持消防開記招

罪案少仲要係班黑警撚鳩d報案人等佢地開唔到file

警察個腦真係裝屎

咩嚟

根據616遊行遇到既小插曲, 9成係

我估係特登行馬路，跟住影相，就可以話示威者阻住消防車

Pish

毛賊神經病

有公義 既香港人 唔會放過 警方 濫權

消防救人，黑警殺人

推
一個獨立委員會真係好有需要
睇下呢個警隊腐蝕到咩地步

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

now news 今晚有出返一段 較中立既報導片
係講由 21:XX 至 00:XX 發生咩事 既經過

有冇人可以 cap 出嚟 ?

如果咁講既 消防自己都檢討下啦講救人班警犬憑咩話事？消防跟住就應該跟返自己個planning黎揀點運人用救人 比人拒絕兩聲就聽曬班警犬話事？

即係你作為急救／救護既專業（至少專業過警犬啦）理應可以評估用咩方法／咩路線運病人先係對病人最好架嘛 人就應該照派 路連載具都用返你個套 到時警犬唔配合咪收隊囉

啲手段污糟都算
但又低級

終於明點解九點幾call 十一點半先到

查查下,
委員會: 不如另組警隊算啦

推佢老母 濫權撚

委員會：屌你份報告寫唔撚完 厚撚過本字典

推

文宣組做野！

我地要將呢件事化大

係612班狗已經阻礙救援

去到621 佢地直頭想用黎老屈示威者

下次集會要叫口號
係咪應該加入一句
"濫用白車, 警察可恥"?

公安Dom仔

咁撚羞恥 我真係建議其他紀律部隊快d割蓆 真係影衰祖宗

一般市民有咁既要求已經理鳩你
按佢地自己黎做野

今次真係唔知點解要聽班狗講
直升機降落要狗批???

請廣傳

強烈譴責警察老屈示威者！

利用病人抹黑不理死活
警察？

班黑警真係好撚仆街

跟手去問下ICAC 當年點做野

ICAC: 屌班狗官特赦哂班狗囉

委員會: 下個查你地

大家要知道
呢d聲音大部份人係唔會聽到
因為全港最大既媒體cctvb係唔會報出黎

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

用狗總停機坪應該要狗批

有線now
成仔同九龍倉wo
紙就立場
明報唔知仲得唔得

唔為「病人」考慮 消防都為下自己人考慮呀 你出班救護員黎到示威現場 真係有人失控／有鬼搞事 攻擊埋救護員咁點算 個度成萬人圍住狗竇 有起事上黎救護自保都難啦

為左安全出直升機 又可以運到「病人」 又可以確保救護員唔洗經過混亂多人既區域喎

一早知係大龍鳳啦 依家有人出聲就有力好多

推呀!!

成班食屎狗 濫用救護車
濫用人嘅同情心
可惜傳統媒體唔會報

佢喺fb同twitter講D野都搞撚笑啦，俾人踢爆晒，twitter仲俾人問咩顧主會叫長期病患、癌症病人返工
慣左法官老閪都信警察係誠實，所以慣左肆無忌憚咁屈鳩人掛

仲記得黑警行山害死左個消防

而家係班狗有求於人 有狗竇病人要去醫院嘛 咁理所當然就要開比消防啦
根本消防就應該話 保障救護人員同病人安全 我機就照派 你唔開我當你拒絕救援啦

警犬。。。屌老婆

濫用白車，黑警可恥

班死差佬到而家都係唔反省
仲係度鬥
執法者係咪大撚哂

屌你老母 推啦

消防不嬲都唔妥警犬

仲有記者

因為消防一直都想升做緊急部隊，但升唔到
但差佬一開始已經係緊急部隊，所以人工先高過其他紀律部隊

PUSH

推到開記招畀多尐廢老知

condom仔d屎橋真係

唔係好明，點解警察同消防嘅立場會差咁遠
點解班差佬會咁撐政府同覺得政府會當佢地係自己友

有巴打講停機坪要狗批
狗唔批真係焗住出車
佢地都戴哂頭盔
算係咁，call 左999 救護員點都要黎，冇辦法!!

好撚柒呀屌你老母

兩邊係咪都有牙齒形
工作量同薪酬唔成正比
消防乜都關佢事但人工就偏低
差佬乜都闊佬懶理

前輔警跳船個Post咪爆過，毅進制唔出去散步就係涼冷氣打王者榮耀，消防要keep住個體能，要練，裝備又重，明明係救火救人真漢子，人工甚至差過警隊

救護明明係救緊急病人，日日抬出抬入擔架出車，就更加人工待遇差

重點係呢次完全唔關佢地事，比人咁利用法，扯佢地入局
正常人都會火滾啦

完全唔明白，點解黑警咁卑鄙

屌你老母成班死垃圾 濫用救援服務

即係班狗擺明拉埋消防落水

啲罪案咪係休班狗同當更狗造成架囉

Push

一哥，要救波啦

中出報有機會會抄料呢

要求消防處派救護車經軒尼詩道
我叫的士都未有得要求佢行咩路線來....

真係好能肉酸

消防都出聲，班狗仔真係作死

年中好多單都係休班狗自己做
見同事返工HEA得濟掛可能!

消防救護唔妥驚賊有幾奇
做又辛苦過佢地人工又un過佢地
班賊仲要擺曬架子咁

廢到喊出黎
狗冇腦姐
連HR都唔用腦比人踢爆晒個下真係柒到飛起

好玩唔玩玩救護

果幾架車可以救幾轉人架

有冇人夠膽搞搞警犬facebook , 留多d言
到依家個示威者阻塞警察總部，令救護車未能進入個post 仲係到

即係存心要擺救護員上檯啦

份報告到公開嗰時就會係全部塗黑晒
全部紀錄都係可能會進入司法程序
好似南丫海難份報告咁

大部分無送院就自行離去
黑警癡9線

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

tvb維左咁耐穩好難入手
要由大眾開始

佔旺遇過個休班消防
個日仲要係有單大火有消防死左
"屌你班差佬小小事就又拉又鎖又話自己辛苦咁
我地今朝死撚左個伙記都未撚出聲呀"

畀班犬利用

開記招

同本身政府高薪養廉既概念類似
一邊揸水喉
就算覺得人工唔高都基本肯定惡唔出樣
一邊智商低情商低仲要揸槍
惡起上黎仲衰過賊王滿血放監

推上蘋果

開記招遣責啦, 我真係唔撚信個政府搞鳩消防處呀

諗起呢張圖

究竟班黑警平時得罪幾多人

警總裏面有咁多「老弱婦孺」齊齊身體不適呢點本身已經好值得懷疑

推見報

推，垃圾condom仔

但我唔明呢，可以要求救護行邊條路嚟㗎咩

消防真男人正常都唔會睇得起班警犬

毅進仔冇乜腦

啲警犬係真心無腦，真心蠢，蠢得好恐怖

佢地以為市民大眾係無分析力，造謠生事無好下場架，隔兩日又柒一次，等做全世界公敵啦汪汪

屌你老母挽廁所板算啦

當白車係的士

有真普選後要改革

加油消防員

老弱婦孺 學咩人翻工？浪費納稅人嘅錢

班警犬真係好cheap

消防人員好man

推 消防開記招

可能用官階撻人
或者話我同你老頂好熟㗎之類
出嚟救護嗰啲好多都冇花 最多得幾條柴

推到佢仆街啦

黑警真係要全家落地獄

溫情牌打唔到不特止再點多兩個火頭

PR啊嘛

割蓆

快D全城指責毅進仔

熱烈恭賀 毅進仔被人中出即飛 成為過街老鼠 柒出國際 揚威海外

消防如果唔開記招都心存包庇
一定要開記招
抗拒假新聞

係得班狗咁黑人憎
權力太大當人民無到好危險

人工高係因為政治因素，特別係佔中後加得最快，用高於市價好多好多嘅人工去請一班本身係近乎文盲嘅垃圾，班垃圾一定會感恩戴德，仆心仆命為個港共去落力打人

頂 垃圾警犬扮哂野

的士有時你講嗰條路，司機都唔跟
估唔到狗權惡到咁，可以凌駕救護嘅援助路線

我地應該諗辦法將呢單野傳出去.目前呢D料都只不過係連登或者FB流傳,
將個波射返比班狗!!

push

所以咪搞到救護醫療消防依班人唔妥班condom仔

屌搞咁多嘢搞返自己 嚟吖搞多啲 等再多啲人認清你哋

同某個慈母一樣咁賤

details

垃圾黑警

叫個唔推唔得

推啦

有罪案既咪係休班警lol

點先可以令佢地仆街

好撚柒

推
賤過狗

616某個位有2架EU一架消防, 黑衣人大叫佢地停車熄匙, 消防真係即刻熄, 兩架EU繼續涼冷氣, 成班人大讚消防

真心一問，唔係挑機
琴日警總咩位置可以落直升機？

真係低能

自己政府部門都睇唔過眼
唔係普通市民針對你 係成個香港都睇你班仆街唔順眼

黑犬…不意外，有咩狗招用唔出

抵死

推爆佢老母臭閪啦

班警到今時今日仍然覺得自己無問題先犀利
伸張正義笑死人咩

消防有冇開過記招

係 我都係度
成班人之後叫「消防好野」「警察可恥」
消防哥哥仲同我地揮手

告士打道嗰邊，我都喺現場見到

又有新傳單題材!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

直升機唔一定要降落先救到人

幾值得睇, 有解釋香港其實係警察強權社會 同埋點解罪案咁低都要狂請人
唔係打手 有合理解釋成個香港維穩體系
信唔信得過 就睇巴打睇法

老實比返呢篇野佢地回應
佢地都係瀨失實。。。

我老母本身好似啲廢老咁信TVB
之後我係咁開612 Fb嘅片佢睇
佢依家都明白TVB係垃圾
返工仲會俾翻FB片俾師奶同事睇

但佢同我講 今日返工冚世界鬧d學生
我話根本件事就唔係咁 佢就話佢知
「唔係個個都識得睇FB ViuTV
依家中間派個d都覺得示威者錯
琴日唔應該圍警察 輸咗民意」

所以真係要好好教育屋企兩老
佢地係一個教育廢老們嘅橋樑
同時佢地又會俾翻中年個堆嘅feedback

唔透過media出聲始終係黑警既幫兇

低學歷又冇乜腦，出外面唔會搵到食

天台咁大個球場

黑警真係垃撚圾

咁高人工老閪都撐啦

文宣組麻煩晒

明明去接狗既係救護，612出黎幫手救既都係救護

個個都話班消防辛苦，消防好野，佢地有撚出過黎做野咩

黑警真係變咗過街老鼠

黑警濫用醫療資源

班食屎狗又想立功 但個腦轉得又唔係勁

可惜救護係under消防

我地咁愛消防

醒少少唔洗比人笑

紀律部隊

消防>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>👮‍♂️🐶

大愛消防員

廣傳啦屌

長輩圖!

所以警犬轉左玩法
之前清場就勇武
而家就扮弱者cctvb就起勢咁播

笑死 原來call白車都可以指定路線

好撚屎戲
正常咁行唔撚得
係冷氣房困耐咗，又出住糧睇戲
會唔會嚴重到要人扶住走丫

夢見好多消防612都響前線

有5個人可能因為呢班黑警失救

拖耐咗可以入示威者數，尤其唔放救護車入軒尼詩道仲可以大造文章添

推上報啦

connect埋救護消防

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

最右仲要撚緊狗

消防處出嚟屌鳩警務處啦

你哋做嘢辛苦過佢哋，但人工佢哋又高過你哋，福利又好過你哋，聲又大過你哋，政府又死攬佢哋

咁唔公平都唔出嚟爭返口氣？

HA Secrets仲有好多野爆

#9068

<Admin 團隊對梁柏賢既公開信>

親愛既PY, 我唔知你比QEH A&E 主管何曉輝 定 QEH 院長 / 聯網總監Albert Lo 呃, 定係你有心包庇

當日駐守急症室警崗的警員在急症室範圍內「行嚟行去」
示威者登記其間上前質問「點整傷個頭」及「係邊度整傷」
示威者沒有作聲
警察再質問「係邊度整到你吾知嘅咩」
該名警察敲打登記處玻璃窗要求職員「留個Label俾我」
示威者進行分流其間沒有警察在旁
其後，警員走到分流站嘗試尋找示威者「張咭」
找尋不果
未幾，3名身穿黑衣警察到急症室進行拘捕

泄露資料嗰個係一個等緊升讀緊書嘅女RN
而當時佢同高層解釋因為太大壓力所以先至會比晒啲AE卡俾警方。而高層聲稱佢地相信呢位同事唔會再犯錯所以原諒左佢，唔會再追究。

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到，希望你哋搵返呢個人出嚟做證再向nursing council 投訴。

其實QE高層佢地有心”保護”嗰個泄露病人資料嗰個姑娘，所以呢件事係冇寫過任何薯仔文，因為一寫就上報。

你係記者會話冇資料. 甘依家有晒你要求既時地人.
Admin 唔希望係度開名. 希望你會交代你既調查結果然後說明處分行動. 否則 , 係你地自己親手推依個同事出黎.

消防真男人，做好事不留名，英雄

真漢子消防快啲同狗割蓆啦
屌
大隻唔考消防走去做狗果啲好明顯就係怕死

前線一定好想割，高層唔敢割就真
不過應該高層都媽媽聲，無啦啦傳波落佢地度

睇定d 先， source 呢

警察帶頭濫用

黑警廢過消防咁多，但人工又高d福利又多d，梗係唔妥佢

垃圾

所謂政治中立竟然比道德良知重要，峋香港人啲潔癖真係好on9
依個時間唔出聲即係黑警既幫兇

EQ低，IQ低，又狂燥

垃圾犬

真係好撚傻仔
做啲野岀黎等人笑 睇唔透咩思維

見成班咁行出黎就知做戲
d表情好撚假

主要係獨裁政府有秋後算賬問題，示威者都要蒙面，係人都驚啦
法國消防員就話唔怕姐，佢地大條道理保護市民，為正義而戰
唔會有人追擊佢地呀嘛

呢方面我都體諒消防
如果出車去示威區的時候放下水比我地已經好好架喇

其實聽到都知佢玩嘢啦 係差在未有其他人督爆佢
但估唔到一日就爆到咁開心

知唔知點解一定要行正門

做樣俾班市民睇 但廢佬港豬又話班廢青草菅人命

你班警賊問下自己點解打份工打到全世界都憎鳩你。
你班人真係又無用又無尊嚴。

好撚狗

識兩個消防隊目 佢地話最friend除左一定係救護就係飛機服務隊
對黑警就冇好感 總之咪撚阻住做嘢就得 因為唔少黑警落到現場幫唔到手不特止重鍾意扮晒in charge

咁FSD 官方一定不可以講到咁白既 始終佢地都政府部門

有咩辦法可以推到上新聞？
蘋果幫唔幫到手報一報

背後包庇差佬既利益集團勢力太大 由中共 乃至 紅底 土共 商界

當年海難 死者不少 最後有刑責既海記公務員有幾多有事 好似好少

一早話佢地濫用救護車 仲要拖人地咁耐 仲要一call call幾架 仲要屈返落示威者度 正仆街

啲黑警好中諗撻自己係警察出黎 覺得勁過你 大哂咁好多呢啲狗

推到有新聞報導

垃圾警犬

吹到直升機

消防ho ball

佢地吹到又癌症又大肚婆 消防驚真係出事咪用直升機
人地係真心救人 班狗係真心打人

係時候用黎做文宣

成日啲醜聞都係得我地知都唔係辦法

大家都係紀律部隊 但係就天淵之別

之前消防處爭取緊升格做緊急紀律部隊
班警犬第一時間衝出黎吠自己好撚多野做
你有咩資料做緊急之類已經辣著好多人
加埋平時做case班好多警犬都串柒柒

同埋最重要消防處一向政治中立
你而家比人圍屌仲要拖埋佢落水

班狗真係無撚腦

咁多紀律部隊唔去做走去做狗
仲話自己無得簡
根本就係自己懶
坐係度淨逗人工

推上國際，香港黑警濫用救護服務

係咪呢個位？
當時係橋度聽到下面起哄，原來係咁

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

大力push

條友好熟口面，係「madam教你考警察」條片見過佢，記得佢係姓張，總督察

話時話，你唔覺近半個月香港治安好左咩？
因為休班警少左呀～

有冇消防講下係咪真

Condom仔肯認錯咪唔使愈做愈柒
若要人不知 唔好太低b

有冇長輩圖？

pushhhh

消防同救護一路都睇唔起黑警班垃圾
今次兩個部門心諗仲唔搞撚到你仆街

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

川普下令攻擊伊朗 緊急喊卡！美軍全球鷹秘密曝光 伊朗海上狼群 羞辱美軍 -【這！不是新聞 精華篇】20190621-4

菜阴蚊
13 小時前
美国敢打伊朗，俄罗斯第一个跳出来对美宣战，欧洲中立偏伊朗，中国可以在东亚 台湾军演 必要武统台湾，美国对伊朗毫无办法

推上主流媒體

諗返起之前冧樓，黑警逃走，消防入去救人張相

係喎，冇時間偷拍裙底

張posters 好可愛消防人員真香港人

垃圾黑警 阻撚住地球轉
去死啦仆街 屌你老母

一定要講出黎！！！！！！

屌，呢班人要鬥嘅意識已經超出佢哋嘅職能，濫用

發夢夢見我有份叫停車熄匙，唔熄抄你牌

成班狗

痴線, d 警察係咁作假新聞無後果架咩

有咩後果?

監警會係廢

做show要觀眾
消防都出黎爆大穫就好睇啦

有冇人可以促請消防官方咁澄清？會唔會做多咗？

諗多左

Secret係咪咩人都可以打野落去

追究濫用白車

up

推 一日唔出黎交代就繼續推到你仆街
係咪真係以為唔洗負責任？

而家就係到認一家人

屌你老母死黑警

收到消防處人員嘅爆料

留意番消防救護都係消防處人員

唔好分化啦 新一代兩邊都互相尊重合作
舊一代先有少少聲音

差佬真係犯眾憎

個個都好憎佢地，成膠日扮大佬，拎曬D資源

黑警擺明借救護去做場戲抺黑包圍警總群眾姐
真係緊急一定係救人為先，考慮一切可行方法
話之佢直昇機，甚至出黎認衰仔都要架啦
堅持要救護車行條塞到爆嘅路先可以做到
示威者不講人道，阻撓救護工作
警方無計可施，絕不妥協之類

低智警犬軍師

啲狗種真係覺得自己大鳩晒

哇 咁都得

黑警散仔可唔可以點消防幫辦做野

諗起以前有張圖，上帝派架直升機救個教徒，個教徒把口仲係講上帝會承救佢，個教徒死撚左後問上帝點解唔救佢，上帝話派左直升機，又派艦艇你都唔上去，仲想我點救

可唔可以張個教徒改做警犬，成個畫面perfect哂

毅進犬隻有腦

睇字都覺得嬲

屌最慘係我上網搵唔到
濫用完有咩後果要負⋯⋯

去 一定去

推到畀藍絲睇

文宣圖

係

傳開去

根本 好多部門都奶嘢警犬嘢
災難現場係police in charge
但班友唔識又扮大佬，亂鳩咁指，出事又唔認
災後好多調查又唔合作，淨係顧自己，人哋要搵佢就成日疑心人哋想搞佢後面，疑神疑鬼乜都say no

得罪人多la

接報後兩小時進入警總 消防：示威者沒阻擋救護

消防好波

無話唔接call呀 我成架機飛到黎屋頂 咁你唔批我降落都無計架
你班黑警係人 我班救護唔係人咩 一間行軒尼絲道出左事 又要比你班犬拎黎做人血饅頭抹黑示威者？
根本就係消防呀頭敢唔敢為伙記得罪黑警者

消防 救護 醫院都割蓆

而家屌班狗有得加分所以個個都出來屌

今次白車接放工
下次靈車送佢終

遲D會唔會消防同救護大和解